# MicroBit Data logger

Créer un data logger avec microBit.

 la vidéo de présentation : https://youtu.be/hfghwpHAAtw

 ## Deux fichiers :

 - Un pour la microBit ecrit en micro Python
 - Un pour le Pc ecrit en python

 LF
 
